{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000105296",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 아라힐펜션"
    },
    "text": "アラヒルペンションは海辺と隣接した宿でオーシャンビューが素敵なところです。 宿泊施設は清潔で、個別バーベキュー場で良いサービスを提供しています。 水圧は少し弱いですが、部屋が広くてトイレも広いのでリラックスできます。 ホストはとても親切で、追加事項を積極的に処理してくれます。 水遊びを楽しむにも良く、海辺の散歩道にも適しています。 その宿は位置が海の前なので景色がきれいですが、夜は道が暗いので運転には注意が必要です。 宿全体的に古い感じがあり、虫が多くて赤ちゃんと一緒に泊まるには適していません。 しかし、社長はとても親切でプールの清潔度も良かったです。 全体として施設面でいくつかのメンテナンスが必要と思われます。 スパ/ジェット機で疲れを癒したり、個別バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 利用時の注意事項も提示されています。 暑い夏にはプールを利用して暑さを避けることができ、周辺の観光地への旅行を楽しむこともできます。 駐車可能なスペースがあり、海水浴場も近い位置にあって便利です。 追加の距離情報も一緒に提示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アラヒルペンションはどのような宿ですか？",
            "answer": "アラヒルペンションは海辺と隣接した宿で、オーシャンビューが素敵な宿です。清潔な宿泊施設で、個別バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "アラヒルペンションの部屋は広いですか？",
            "answer": "はい、アラヒルペンションの部屋は広く、トイレも広いのでリラックスできます。ただし、水圧が少し弱いです。"
        },
        {
            "question": "アラヒルペンションのホストはどうですか？",
            "answer": "アラヒルペンションのホストはとても親切で、追加事項も積極的に処理してくれます。"
        },
        {
            "question": "アラヒルペンションは水遊びに適していますか？",
            "answer": "はい、アラヒルペンションは水遊びを楽しむにも適しています。海辺の散歩道もあります。ただし、夜は道が暗いので運転には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "アラヒルペンションは虫が多いですか？",
            "answer": "はい、アラヒルペンションは虫が多く、赤ちゃんと一緒に泊まるには適していません。"
        },
        {
            "question": "アラヒルペンションのプールは清潔ですか？",
            "answer": "はい、アラヒルペンションのプールは清潔度が良く、スパ/ジェット機もあります。"
        },
        {
            "question": "アラヒルペンションの施設はメンテナンスが必要ですか？",
            "answer": "はい、アラヒルペンションの施設はいくつかのメンテナンスが必要です。"
        },
        {
            "question": "アラヒルペンションではバーベキューパーティーができますか？",
            "answer": "はい、アラヒルペンションでは個別バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アラヒルペンションではプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、アラヒルペンションではプールを利用して暑さを避けることができます。"
        },
        {
            "question": "アラヒルペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "アラヒルペンションの周辺には海水浴場や観光地などがあります。"
        },
        {
            "question": "アラヒルペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、アラヒルペンションには駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "アラヒルペンションへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "アラヒルペンションへのアクセスは海の前に位置しており、海の景色がきれいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 561
    }
}